[天涯明月刀] ''帝王洲'' 十級 [長島冰茶] 招生

[天涯明月刀] ''帝王洲'' 十級 [長島冰茶] 招生

歡迎新手老手 . PVE/PVP玩家 . 不限戰力功力等級
有Discord 有Line群 (方便台灣玩家)

`每晚都成班人一齊傾計一齊押鏢 高緝 ... 打副本 !
有帶新手團 唔會小圈子 !
----------------------------------------------------------------------
另外我地有同另一個香港幫派聯盟 [明天準時上班]
所以亦都招人加入我地既聯盟 : [落葉知秋]
[冇壓力 . 純粹互相幫助]

S1 人在天涯

而家先玩仲會唔會太遲?

放心唔會 我每日都會親手帶新手

你入左DC 有 Mic 一有咩唔明又可以即問
基本上你一個星期已經上手

同埋PVP 如果你真係有心去玩
高你千幾功力都唔成問題

PVE 梗加唔洗擔心 我地每日都有團

今晚down

幾點左右 我搵定幾個台妹招呼你

大約8點零 台妹不了 唔識講普通話

好呀 唔緊要 香港既都有

唔洗咁客氣啦ching 我怕俾人斬

咁約定你啦!

今晚見啦

有興趣 不過今晚要退左本身個會先

幾點

我而家到今晚1點都係到

Ching DC no. 係咩

你玩住先 今晚番黎比你
我出左去食飯

好

本身係寒江城...轉盟要等一星期

原來唔洗等
已申請 id 白風雪

2019年竟然仲會係forum見到遊戲工會收人post

有d感動

就算出黎做野 都想有番當年既感覺

聽日加你地 要你地ON 先加到

我申請左啦
原來之前有玩過, 隻人25LV, 琴日升到40LV

落左街食早餐 等等上樓加你

好, 今晚收工再玩!

要你ON 住先加到

咁今晚先, btw 我做任途中見到好多似似外掛又似工作室既人係到搶怪.
外掛問題係咪好嚴重? 次次打任都勁多人邀我入隊, 之後無啦啦又踢左我

神威點睇?

會唔會好垃圾

利申新手 冇一個職睇得上眼

唔洗理個D 垃圾工作室
你入左幫就唔會再受呢D影響
你到時多數都係同幫既人互動

你想PVE / PVP ?

兩種都會玩下
請問邊方面會正常發揮?

始終唔係拎盾既坦我玩唔玩都得

隨時轉其他

神威前期辛苦小小 後期勁過馬撚
但都要睇操作得好唔好

PVE 就唔洗講啦 乜團都要坦

神威 係兩方面都好撚勁
上次全服PVP 第一名都係神威

重課就係
我係驚坦職一唔重課多數打怪都吃力

好 等你

同埋咁多位巴打 ON 可以加一加我好友先
Game 名同 User Name 一樣

唔勁 我地幫派好多無課神威

唔驚 *

我今晚on睇下轉唔轉到去帝王洲, join完隻五毒再開分身入埋會得唔得?

今晚番去加你
我隻五毒叫大谷映美里

唔勁唔係問題
最緊要唔廢就得

thx
今晚試

女角神威把武同人既比例正過男角好多

今晚11點後

OK 一定轉到睇你想唔想轉架姐
而家暫時仲有位冇問題

神威 天香 都唔錯
神威 可坦可輸出
天香可補可輸出

我而家開始全日都係到
你地入左幫派個公告有DC NO. 到時自己入DC就得
通常8點打後D人先上水 大家都要番工

DC咩黎 我用 Line 唔用 DC 得唔得架

呢隻game 啲女角好正

Discord = DC
而家暫時最好用既語音
方便大家每晚放左工放左學番去邊傾邊打 熱鬧好多